垃圾香港政府幾時先肯派人去美國學習抗疲經驗?

如果唔係侵侵同美國共和黨班州長頂住左膠左癌壓力呼籲民眾戴口罩+拒絕放鬆限制措施, 擺民族同人命喺經濟之上唔似支那為咗復工復廠乜都得, 美國可能已經上百萬人染疲 搵人認真去學下野得唔得?